LU BBA vs 樹仁 新傳 急！！！

小弟個妹DSE前識左個仆街Best 5 得 20
本來想讀marketing 份人都好識social鐘意同人溝通
想從事如marketing pr production house 之類
一屋文盲 完全唔知點比意見佢
有無過來人 or ching 可以比啲意見幫下佢

PS 佢講明唔想做記者